［民調］邊隻腳最正

左邊2條

幾正都好 見到呢啲鞋就唔撚開胃

同意

右一紫色

最右笑得好肉酸

左二

同埋瘦到...
對腳同手碗

左一條腿最正

係咪on9仔傾吓偈嗰班女

左一
白滑長 無補充

右邊兩個好似巫婆

咁都見到

x2

冇睇
奀星

2對定2條呀CHING?

最右個個好似長期營養不良咁

應該係食極唔肥個啲黎

左1 2都ok

似想瘦多d

左一

一對就一對 兩條就一對

咩名or咩節目？

冇一個掂

唔睇樣
鍾意右二